Jay Z - 5 Minutes For The NEXT 50 Years of YOUR LIFE

"People say you've changed. Like you worked hard to stay the same."